如果林鄭連登開你問我（唔）答 你會想問咩

如題

你老公有無屌鳩你：正臭閪，落地獄啦你！

多謝提問，我同林先生都好多年冇行房

死廢老 敢同我年年考第一比較？